如果發夢既時候係全面打遊擊、玩伏擊，會唔會效果更好

純粹發夢時打機9up

大家可以隨便傾下～

[策略][水戰］召集所有前線玩水

遊擊需要
1. 極熟悉地形
2. 各隊伍實時溝通

你當我冷氣軍師都好 但無中央指揮既 無大局觀睇住個場
點知打邊到走邊到

唔係咁易
前線同後排要夾得好好
利申發前做哨兵跑去後排傳遞訊息
跑到嘔

發夢*

遊擊的話人數多少喺重點
快閃喺關鍵
如果唔喺感覺好危
始終周圍實有人報串

真係發夢諗：盾佬照set防線，非盾佬超勇武既做真速龍，5人1team，約有4－5team，埋伏係防線左右

班狗通常會開催淚陣再出速龍，or只有一兩排防暴，好似今日LV對出包夾咁

佢一出速龍，盾佬唔向後，左右兩邊既真速龍同埋衝出黎突擊
盾佬旗手再舉旗進攻，後面起碼個幾百個full gear既人，打撚死衝出黎班速龍（10－20隻左右）

後面班狗又唔可以開槍，因為會打埋速龍

當然，係好撚理想化

但係無大台還無大台，唔代表唔會做訓練／戰術

利申：經常發夢，冷靜過後想過下癮做冷氣軍師

大家真係可以傾下